有咩無側透既機箱好介紹 atx既

開機訓教掙住晒

Define 7有無玻璃版

自己噴油噴黑佢

o11 d

o11 有側透
base 500好啲

自己熄Q曬d燈咪得

熄燈咪得

搭單問,我都想搵個無側透同埋輕(< 5kg)既箱

CM S400/s600

點熄呀

每間板廠都有software控燈

買側唔透
側透會爆玻璃好麻煩

Get a silent case like Fractal Design R5, Antec P101 Silent , etc.

Amd3800 個散熱 熄到嗎

未用過唔知

你講原廠cooler?
直接掹左條rgb線咪得

試過唔插rgb線都會著燈

Antec P70點睇?

FD Define 7 COMPACT

用緊be quiet, 靜到唔覺有開機

台灣野
Montech AirX

玻璃對牆咪得